有冇人知隻馬會有咩下場?

會唔會畀同類分屍

唉